{"help":"Return the metadata of a dataset (package) and its resources. :param id: the id or name of the dataset :type id: string","success":true,"result":[{"id":"b44c937b-7f6d-4165-be78-f7d55651ee28","name":"fallecidos-por-covid-19-ministerio-de-salud-minsa","title":"Fallecidos por COVID-19 -  [Ministerio de Salud - MINSA]","author":"Ministerio de Salud","maintainer":"Plataforma Nacional de Datos Abiertos ","maintainer_email":"scastromanrique@gmail.com","license_title":"http:\/\/opendefinition.org\/licenses\/odc-by\/","notes":"\u003Cp\u003EEl conjunto de datos publicado corresponde\u0026nbsp;Fecha de Nacimiento, Fecha de Fallecimiento, Sexo, Departamento, Provincia y Distrito.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EFuente:\u003C\/strong\u003E Centro Nacional de Epidemiologia, prevenci\u00f3n y Control de Enfermedades \u2013 MINSA.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EFrecuencia de actualizaci\u00f3n\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;La informaci\u00f3n se actualiza diariamente \u003Cscript\u003E\nvar fecha=new Date();\nfecha.setDate(fecha.getDate());\ndocument.write(\u0022\u003Cbr\u003E fecha de hoy \u0022+fecha.getDate()+\u0022\/\u0022+(fecha.getMonth()+1)+\u0022\/\u0022+fecha.getFullYear());\n\u003C\/script\u003E .\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u00daltima actualizaci\u00f3n: 1 d\u00eda anterior al d\u00eda de publicaci\u00f3n.\u0026nbsp;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u200b\u003C\/p\u003E\n","url":"https:\/\/www.datosabiertos.gob.pe\/dataset\/fallecidos-por-covid-19-ministerio-de-salud-minsa","state":"Active","log_message":"Update to resource \u0027Fallecidos por COVID-19 -  [Ministerio de Salud - MINSA]\u0027","private":true,"revision_timestamp":"Lun, 05\/25\/2020 - 10:02","metadata_created":"Lun, 05\/18\/2020 - 20:02","metadata_modified":"Lun, 05\/25\/2020 - 10:02","creator_user_id":"0f64dec3-b520-494e-97b7-a393430411cd","type":"Dataset","resources":[{"id":"1e38be6f-5f87-4083-9d8c-382ac5315130","revision_id":"","url":"https:\/\/www.datosabiertos.gob.pe\/sites\/default\/files\/FALLECIDOS_CDC.csv","description":"\u003Cp\u003EEl conjunto de datos publicado corresponde a los Fallecidos por Etapa de vida, Fallecidos seg\u00fan Sexo, Grupo de Edad y por regiones.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EFuente:\u003C\/strong\u003E Centro Nacional de Epidemiologia, prevenci\u00f3n y Control de Enfermedades \u2013 MINSA.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EFrecuencia de actualizaci\u00f3n\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp; \u0026nbsp;\u0026nbsp;La informaci\u00f3n se actualiza diariamente \u003Cscript\u003E\nvar fecha=new Date();\nfecha.setDate(fecha.getDate());\ndocument.write(\u0022\u003Cbr\u003E fecha de hoy \u0022+fecha.getDate()+\u0022\/\u0022+(fecha.getMonth()+1)+\u0022\/\u0022+fecha.getFullYear());\n\u003C\/script\u003E .\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u00daltima actualizaci\u00f3n: 1 d\u00eda anterior al d\u00eda de publicaci\u00f3n.\u0026nbsp;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u200b\u003C\/p\u003E\n","format":"csv","state":"Active","revision_timestamp":"Lun, 05\/25\/2020 - 09:22","name":"Fallecidos por COVID-19 -  [Ministerio de Salud - MINSA]","mimetype":"text\/csv","size":"249.58 KB","created":"Lun, 05\/18\/2020 - 20:05","resource_group_id":"704eaf7a-404b-4841-8ddd-10b717de89cd","last_modified":"Date changed  Lun, 05\/25\/2020 - 09:22"}],"tags":[{"id":"0661ab20-28be-4543-a1fd-1ffc9c294a90","vocabulary_id":"2","name":"covid19"}],"groups":[{"description":"","id":"704eaf7a-404b-4841-8ddd-10b717de89cd","image_display_url":"","title":"Datos Abiertos de COVID-19","name":"group\/datos-abiertos-de-covid-19"}]}]}